有無Fresh Grad仲未搵到工?(6)

繼續
原來我唔小心1001
各位加油

第六個post

唉, 係jobsdb既工黎黎去去都係果D, send都send唔落手

重點 同埋人工褔利都係fg一般水平所以應該唔差

你地都係搵返自己嗰科嘅工？

終於有offer
開萬四得個萬二

呢排好多人有offer, 恭喜曬

12k，返shift，9個鐘，7日al
要唔要好

我唔會搵要番shift既

U grad?

老老實實 返賣衫sales都唔止
福利仲要唔差

依排見電視係咁播TopLeader, 見到係吳啟華賣既廣告咪入去睇下, 睇完真係笑而不語 仲衰過jobsdb

Offer 神

半個月前裸辭
到而家都仲未有消息
不過個人開心返

算係
其實冇咩關係
就算係讀書都冇讀過
只可以話係同一行

second in plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

留名

已有offer 祝未有嘅快啲收offer

一句請晒有冇前景先？

Jobsdb全部保險金融工點搞

相關囉 感覺又好似唔關事咁

少工到

灰鳩mode 成個星期得1個電話仲in衰咗

offer神

同求second in

鯨大ba 做秘書翻5日 呢個價係咪已經算係咁

In極都無，有2nd In/3rd In都無用，唔通連個天都唔鍾我

你係巴定絲
成日係snsd post見到你

In都無嘅我 都唔知可以講咩

工都無份岩, send都send唔到

巴打想做咩工

真絲
我只係依排就cb出多幾句聲啫 你係咪無上過水

想搵IT狗既工, 但係D公司好多地點都唔係好岩 , in左4份都冇offer

而且我唔想亂Send出去, 一陣有offer又唔想要盞曬時間

我係舊登就成日上水 依家無乜上水齋留意

明明expect salary都已經愈寫愈低, 但都係無offer

但係send都唔send = 0機會喎
可以in完觀察左環境再算嘛

有時係咁 啱人工又未必啱地點

住係堅毅區如果地點真係唔岩, 真係轉車轉到搵, 之前已經試過

所以我依家搵工都要睇定D先

八大乞食科
前景冇乜，所以做嘅話一年後會走
冇乜福利
因為唔想再搵工，好折磨，掙扎緊要唔要

大西北居民
無得揀，全部都咁遠

FG今日第二日返工

求Offer 神俾個offer 我

In完做完test覺得自己好廢
但其實會唔會有好多人做test真係會識哂

有冇人8月1開始返工
搵到工開心但要返工唔開心

唔好自我壓價，壓到最尾公司又壓多層你最後咪又係唔做

睇你接唔接受12k asso 價喇
我覺得degree 價至少都12.5啦

interview神
offer神

今日裸辭 點知辭完就有Offer
利申 本身12.5 9-6 文員仔
Now 14.5 本科 假Mt 要輪

為錢為前途 輪就輪啦
* 本身讀個科9 成人要輪

Btw 辭職無Offer 個陣個人真係開心左
好似無左心頭大石咁

舊公司 好差 好差

我本身有2個Package/career path一樣嘅offer
1個offer係8月開工 另1個係10月

最後揀左10月，想做多2個月廢青

offer神
琴日見完，但覺得應該衰左

有無gp傾下計

爬返上個post有tg group

搵唔到

😜求入 group ...
I got offer

拜一拜interview 神 希望過2日in成，脫離揾工輪迴

我 得翻3日可以做廢青

留個名先

Interview神
Offer神

經過咗3個posts了
Offer god 我好想做星期四in嗰份

返左大半個月了
出左糧一睇得八千幾蚊

FG開幾錢好

想轉工但而家無咩工好轉

要面對新環境就好驚

我開萬三

點解出新job ad都唔俾我試下

有offer 了

其實搵工網啲工係咪好多放出嚟擺
十份九份都石沈大海

利申啱啱裸辭

offer從來無來過我身邊
灰到工都開始無動力搵

希望下星期有interview

其實出新job ad請返同一個位，係咪代表無機會

仲諗住填14-15k俾人壓

唔一定

其實都要睇邊行同咩公司咩post

廢人集中區

巴打翻咩

每日一拜 offer god

我依家先發覺原來搵份工都唔容易，明明之前搵intern第一份就搵到

搵工易，搵份啱心水嘅就難

都是緣份

interview god offer god

Fg黎講好似開得太高
你睇下多唔多interview 唔多既話就再降低啲

好認同

offer 神

前兩日開始搵 暫時有2個interview

又一個勁人
利申0interview

早你一日31號返

8月1號返

expected salary寫得低唔等如有offer既機會高左
degree grad點都寫16k expected salary

真心？

16k 真心？

FG 岩岩開始搵工
INTERVIEW 神！

專科咪得

巴打邊行

我計埋 bonus benefits 就有呢個價
in 完先覺得自己寫得低咗
不過自己都叫做鍾意份工

八月一要反工了，好擔心新環境

同問

唔好要 會後悔

你唔細心做乜都死架啦 避重就輕係應該 做自己專業係應該 但有啲核心能力係必須磨練
斬腳趾避沙蟲都唔係辦法
你最好分清咩可以避 咩野一定要面對
例如你對數唔得唔細心 比你做文件唔洗對數但對錯字你都係死架 做地盤唔小心都會發生意外啦

直接講考慮下？ 又驚到對方覺得你高竇有可能reject u

Accept左先想hold:
我要要考慮下你地嘅offer
Xx日後同你最後確認

收集緊offer：
舊公司要xx日先放人 同我想用多小小時間交代工作 扮盡責

祝大家都有好offer!!

利申: 上星期收offer 12k

Fg邊到有舊公司

11k做唔做好？

每日拜一拜offer神

Part time 我而家面對緊

Offer god

每日一拜offer神

Offer god interview god

Offer god 聽日interview 順順利利，唔想再揾工了

有冇人番左一排，已經覺得D野好撚難?

有offer了謝謝offer神

難又唔係好難，只係見啲同事好忙

又唔好意思成日問，自己搵啲舊file鑽研

最近咁撚熱你地會著咩去見工

女既都還好 男既真屌曬天氣老母

帶suit去到附近先換

可唔可以講吓點解？
仲十五十六緊，係星期一至五嘅shift

7al已經唔洗諗
再搭埋12k既shift
如果有其他選擇一定唔會揀

個hr 話上一手係三大，做咗2年
因轉行先quit，但我唔知福利係咪一樣
所以我覺得好似要得過咁，係唔滿意個al
當然，好大機會係個hr為咗壓我價而咁講

咁上手個三大都幾傻下

有啲咩福利令你覺得要得過

12k，返shift，9個鐘，7日al
要唔要好
其實佢係咪請緊一個禮拜番3日?

其實佢係咪請緊一個禮拜番3日?

第一日覺得難到仆街
返咗一個星期之後又覺得還好

OFFER GOD

agree

諗住最後1日點過

每日一拜

返工啦

interview神 offer神

幫人問
我fd上個星期in左份工但未講請唔請，今日間公司sd email黎叫佢比身份證id準備僱用合約，請問有冇伏?

我印象中係上到去公司簽約先會填呢d個人資料

咁算唔算係俾offer

填申請表已經要填身分證號碼啦
冇伏咪簽約 有咪唔簽

呢到有冇人返銀行contract工？
你地返工會唔會feel到自己公司對自己同其他同grade既同事有差別？
例如有好多project都冇預你involve咁
好撚sad

我而家記返起，有d公司係真係填左表先in

巴打返緊邊間 我見最近好多都請contract

星資最大嗰間

一年後轉perm定點

你地點睇返shift?
Mon-Sun
0700-0000
返5日

FG 會唔會編哂係啲星期日返工

啱啱in完 希望offer神賜我一個offer

冇promise過會轉perm
淨係話「如果有headcount既話blablabla」

Contract係咪少啲福利但人工高d

幾時先有interview

唔關你事咪唔叫你黎開會囉
巴打你唔好 好似D女咁人地講一句就諗埋後面無限遠先得架

利申: 咁你真係唔係perm有D野係唔洗同你交代喎

Thüringen巴打here?

成日一到written 就露哂底

巴打一樣 尋日失眠，今日表現好差 唉
希望offer 神保佑大家啦

福利係少左但人工唔高
Fg價14k

返公司簽約

0700-0000係番足曬定係某段時間？

加油
我上年開始total interview左7份grad job
去到最尾兩間，已經in到好頹，完全心無準備，用hea嘅心態去in，做返自己，結果最後個兩間都有offer

細公司都照send算

今日無野想send

pccw?

諗緊好唔好apply要求中學畢業個d文職
過唔到自己

唔好放棄自己

有無巴打知除咗Jump仲有邊度多啲NGO工

Ctgoodjob

份offer letter寫左fixed term但份約又無寫淨係話3月會review我人工

咁算係咩

留名

今日收到第2個offer
12.5k 10al 返9-6
做嘅野差唔多，不過係細公司，唔超過10個人
可能要

Jobmarket

今日in左份極有興趣既工，但競爭對手好似好勁，又master又多工作經驗。(只不過是assistant 位)
自問interview盡晒力，希望offer神打救下

又master又多exp都要黎爭assistant位 搞咩

可能係啲學士畢業直上madter, 結果咩工作經驗都冇

恭喜
咩工？

好

巴打搵到啦？ 咁有鬥心

第一次in 果間公司比左offer ，但今日仲未打反黎傾啲details 野

唔緊要
我上星期一收臨時offer 星期五下晝收正式offer 話會有份email 要覆
但係到依家都未收到
打過去問話唔洗緊張 個offer 唔會冇咗只係未得閒send email 好忙
心諗點解你日日都咁忙 上次email 已經遲一日

有冇人知credit control 係做啲咩

做左兩個月廢青，成個人都灰晒
放左n份cv都係得兩份有得見，仲要衰左

咩科grad

我成個月0in

未

ee

cv格式/ cover letter有問題?

你地會唔會有一下突然好灰自己哩埋喊，
我搵左個半月真係好灰，
唔係單純因為冇offer而係對自己能力既質疑，
真係好唔開心，頭先同朋友去食飯佢仲好開心講佢今日見工見得好好同嗰team都好適合
我唔明點解大家sd同一份工，但我interview嗰team會咁唔適合

2個月喇
好似被社會遺棄咁

我真係冇諗到會咁唔開心
可能頭先同朋友飲左少少酒情緒都有影響
一自己個既時候就忍唔住喊左

父母成日都話唔緊要啦慢慢搵先令我更加內疚

其實有時搵工真係好講運氣 未必係你能力問題
希望大家都搵到心水工 有offer收

I know that feel

我ece grad 都未搵到工 介唔介意分享下搵緊咩

好耐無見大家，唔知仲有無人認得我
之前推咗now TV Marketing Executive嘅offer
最新消息係收到一間Business Information Provider嘅offer, 比之前嘅offer多左1k(另加花紅)同埋4日AL
如果聽日in嗰間上市公司短時間俾唔到答覆，應該會接受依家個offer

搵左一個月工啦
究竟d工係咪真係請人架

揾左1個月
有小小緊張
但無謂太擔心
揾唔到又唔洗死嘅

巴打咁講好warm
正能量
呢個post既巴絲一齊加油啊

就來9月，下一屆開學啦

其實好難搵 我都係ee grad

我都搵左兩個月，巴打加油💪

12k 9個鐘 唔洗返shift都後悔緊 零福利 想走

巴打讀mkt岀身？

愈來愈覺得自己好廢，已經係未grad 3、4月開始搵工，但依架依然搵唔到

唔好灰心住，搵工唔係一時三刻嘅事，有時個份工唔請你未必係你問題，可能係個間公司唔適合你，焉知非福。仲後生，比人遲啲啲起步之後仲有得追

d工根本揀唔落手 想send 都無得send

無錯

自己之前讀di 再入u, 中間去左個 exchange 所以無左 intern 機會，無咩工作經驗得 freelance，今年24先畢業，今日 interview, 俾對方話24先黎揾工好老，當場灰爆

24都叫老?

無intern都可以做下pt

本身讀Econ同Mkt出身
之後貪玩讀左個SoSci PG同埋求其搵咗份Grad Job，個底花晒
依家諗住由低做起，鋪返條Career Path

engine仔表示未搵到工

咩Engine呀

請問nowtv個位係邊到搵

on撚柒鳩 叫八婆退休啦，咁老仲出來做野

24都老

FML 幾時先有interview

本身喺Jobsdb搵Research Analyst，之後Agency打黎問我對Marketing Executive有無興趣
你有興趣嘅留低tg，我俾agency嘅電話你睇下請咗人未

搵左個半月姐屌
咁當初做咩唔早啲搵

哈, 之前3月尾去in, in果個人問我點解咁早搵工, 仲話邊有公司會等你幾個月...

8月份仲未搵到工

same

mech

hku但gpa好低

好多工都唔睇gpa嘅 hku已經有優勢

冇啦宜家d工雞到爆，18年grad program都開啦，不過冇理由再等多一年都番工

等18gt不如等aco

返緊hea工
返多兩個月先認真搵
Feel到會有排搵

27表示僱主見到已經唔想請

普通大學生做政府工真係首選
但最好梗係唔好做aco la

依家一路返工 一路等有荀既政府工

邊有咁多荀嘅政府工

Offer神

個個都咁講

唉

社科top up degree
Ngo 13k
5日半 但有2晚要返夜
o唔ok

打緊份工幾荀
有野學又算高人工

18 al

咩工嚟

有冇番緊工既巴絲又再開始搵工，而家做緊份15k，見到d fd 而家搵到份17k，想轉工

想問下大家interview完之後會唔會send返個follow-up email

咁佢一間唔等姐
事實係真係好多公司會等
唔可以因為佢一句就唔搵架啵

會send thank you letter
好似send 咗就會有2nd in咁

要睇情況 唔係HR in你sd黎都無咩用

番左第一日想轉工

話說巴打你有冇cv template 可以借嚟參考下

你想象下我放左出黎有百九幾份同我一樣嘅Cv係市場上流通會發生咩事

人比人 比死人
間公司自己中意 返得開心就得啦
話曬都係第一份工

i know tht feel
一樣hku fg但已經失業到好頹

大家咁話

身邊啲啲人成日都話三大有優勢

搵到好撚沮喪 唉 有d mnc in左一輪 打黎話暫時都係唔請人 明明已經做得好好

呃9人架

我都覺

有冇讀marketing/PR的巴絲
知唔知有咩PR firm請fg

想搵marketing 同 event entry level 工作
留名

之前in個啲都無下文
聽日繼續send

未grad已經驚搵唔到工
八大文科（translate）有咩工種可以揀下

搵過jobsdb有

銀行back office

利申都係八大文科

已經send到麻木

問你讀文科做咩做銀行點算
如果答 讀果科未必一定做果行
大學唔係職業訓練所o唔ok

臨瞓拜一拜offer神 希望聽日有call

屌同我一樣
之前in左兩輪跟住佢話個位暫時唔請人，咁你一開始in黎托7？當然我都唔排除可能我係in得差（雖然我唔覺）球其作個藉口

我直接話想趁fg接觸下其他行業嘅工作

點解痕生AML一路都請緊人？
有無人做緊

一日復一日

你三大咩科咩GPA
Btw 其實係叻人有優勢

我第一次聽三大有優勢係呃人
唔通鯨大恆大先有優勢？

緊係有優勢啦

更係講緊所有條件一樣 比我做老細都揀個3大啦

同埋正正常常三大學生根本好少會出現以上情況

個問題就係無可能條件一樣

你唔比三大reject 你食n手飯？

同同事都吹得下水，係成個月係到入data，都唔知自己做緊d咩

唔洗講邊間，想知個title姐

銀行bo位都有得打飛機

灰到懷疑人生 自己雖然係廢degree 但真係連in既機會都無

同人分享返個人睇法
咁佢有懷疑我答返佢你都覺係打飛機
咁你話係就係啦

同你exactly一樣 十份有得in一份都好啊 點解可以一份都無

仲要睇都唔睇你既application

可否透露係咩field，洗唔洗跑數
唔洗講邊間同title

會唔會覺得好悶

邊間bankcontract?

自爆唔答

巴打你做過咁多間hr
有邊d cv係睇完連interview機會都唔會俾
或者份cv有d咩大問題

報20份得1份有得in, in完仲要收左

我啲師兄話email同cv真係會too long didn't read
係唔係真?

一擊即中

貼左相樣衰果d

做盛行

巴打city ba 仔？

認真
format都唔撚執果D
第一眼睇已經屌左出黎既死撚硬

靚仔貼相就話啫

點為之無format
是但上網抄cv 嗰啲都有format喎

例如
全篇都用晒大楷
D margin位又左又右果D

唔係話「無」format
但你個present都要人睇得舒服先有耐心睇入面
第一眼已經fail咪就沒有然後囉

OFFER GOD INTERVIEW GOD

咁我肯定唔係呢啲嘅

我需要既係一份工作!!!!!

唔知點解咁答感覺上會GG, 就好似個HR問你點解公司要請你一樣

佢覺得你冇心係呢行發展就唔請你
一係叫你做pt
on99呢啲有樣睇既咩？
fg做唔擒咪又係做幾個月走

今日in完,希望有second in/offer

first in 見manager
sexond in 先見hr 係咪已經得咗？

唔係

關得唔得咩事
就時間之麻

有d傻人以為過到hiring mgr個關，之後HR會唔敢反對，真係得啖笑

有冇人IN過南華會Trainee / 識人做

多謝offer神

啱啱收到電話
同一個位，但係8個月contract問我會唔會考慮
我想搵長工呀但係
不過都多謝interview神先

interview神

琴日收到個唔係我個科既mt offer,13k 10日AL
同時間等緊係關我個科事既assistant officer result 比較想做後者多啲
mt個度拉緊布定係即刻要左個mt offer佢先會好啲,好驚間公司會收走我個offer

13k mt

都唔知點應你好

無20k以上叫mt
咁不如去撈金融
拎緊10k都係director

真係好多mt都唔過20k 喎
不過13又係少左啲

聽日要開始返地盤...有咩要注意

做咩位

唔多清楚...朋友介紹...應該都係執頭執尾多 聽朝仲要一早上堂

巴打唔好灰，小弟由9月搵工搵到4月
開頭in d big4 mt都係得第一round，入唔到second
跟住2月頭係jobsdb同大學career狂搵，果時日日都send 10份出去
頭幾次收親電話都好緊張，點知傾左幾句原來都係保險工。
果排我直頭覺得自己是零，覺得係咪得保險公司會請我
跟住3月中開始有兩三間公司有得in，但係都無回音
因為自己讀master(讀哂銀紙)，女朋友早我出黎做野一年，果時佢做夠9個月仲升埋職，而我仲未搵到工，有次我直頭唔開心到同女朋友傾電話傾到喊。
如是者又日日send十幾份
4月頭果時有一間公司打黎叫我in
好彩地過哂2次interview
佢比offer仲高過我填既expected salary(我果時填13k)
仲高過女朋友升職後既人工

係咁推個wtsapp group做乜春

睇黎絲打已經俾人reject 過好多次

今年畢業既設計JJ
大約搵左一個月工，SEND左20~30封信出去，都IN左大約10間公司
間間都話下個星期有通知
結果等到果個星期完都未有

又繼續番去搵JOBSDB
幾時可以有一個OFFER

我都唔明

睇黎你唔識見工至真，如果唔係點會係度問埋d低能問題？唔通我hold住d offer四圍去見工又要話你知咩

咁我估依度都有部分人係fg，無知咪問多啲囉
唔係個個都好似絲打你咁smart 架嘛
大家都係個post問下野吹下水咁姐，友善討論下咪好

好威呀

佢啲語氣一直都唔好

8個月好似有啲唔拖唔水

1年contract 我覺得先叫有效既經驗
8個月過下聖誕節過下新年就完

Civil grad因為追夢遲左搵工，連interview 都冇，覺得自己係零 十一月好大機會離開香港，依家做乜好 啲人成日話返工好辛苦，其實無所事事先係地獄

追夢代價

唔想做廢青啊

十一月走係去旅行？
個情況好麻煩喎
一係你即刻搵到工過左proba 三個月就請假
一係等你去完旅行先搵工

唔係，總之離開香港兩個月

問題係連in 都冇得in

你喜啦

Pt啦
邊有工俾你走兩個月

咁你想搵咩工
唔做廢青咪返下sales 唔好累人地間公司啦 請完你3個月都無就走 貪過癮咩

做下part time 叫拎經驗，然後等下年新年轉工潮搵工

其實係你自己接受唔到現實啫，如果唔係洗咩抹黑我俾人reject過好多次呀

威你條命

言論自由得罪左你呀？

我又冇阻止你留言

咁我咩語氣又關係叉事咩，想做架両咋

Copycat

咁都有得嘈

衝出黎威

唔知以為入左小學雞post

唉我講聲對唔住啦
係我天真傻仔又屈你俾人reject

連登冇一個post係冇罵戰

same
次次見完無消息,不過我無你in咁多次,多數send完無下文

非八大乞食科Second Up

9月先返得工，啱啱Send 左幾份CV

interview神
offer神
畀個機會我啦

拜下offer神先

有無pt 炒散可以吊下命

Interview god

有無人知皇室堡27樓係咩公司嚟

Offer god 求個機會

interview 神

如果有份工有offer accept左
叫我下星期番工，但發現有個更好既offer/interview
推左accept果份會點

睇你推得有冇技巧

第2份工未比offer得interview都推第一份工？
巴打好勤力 我自從拎咗offer 就推曬啲interview 完全唔想再interview

你個offer啱心水緊係可以咁做

個offer可接受啦 暫時睇落 唔可以話完全啱心水
我已經in過19份工 仲未計second in written test個啲 雖然當中有啲有比offer 但真係唔想再interview 唔想再搵工
大家加油！！

19?我自問真係唔得

你send左幾多份cv

係 我足足in咗19份工 有4個offer 最尾reject咗3個 accept咗一個
所以我真係好累 一拎到offer就reject曬之後啲interview

係一開始搵工9send過 之後知道咁樣做會中伏 之後都send得謹慎咗
其實真係keep住有得in 唔知係咪因爲返過3份intern 又玩過其他活動

應該係因為咁啦

我有興趣呀巴打
tg: natb212

有工番 但想裸辭 點睇
d工作風氣好撚hea
完全好似唔憂做咁
望到升職機會

interview 神
offer神

OFFER神

啱啱好用心地設計咗份cv
希望有得in
之前send既都希望你打畀我
Interview god offer god

係咪要重新send過cv

有冇絲有性趣做啤酒妹？

75-85時薪

TG: little_fighter

啤酒仔ok?

記得用pdf

請問點解要用pdf? 我好無知

每人一拜 OFFER神

想問下咁多位巴絲
如果我份工係同中介公司簽約既
咁我cv係咪要落中介公司個名
而唔係我做個間公司個名呀

個gp full左 btw 見到識既人
估唔到你有上連登

八大文科乞食系 仲要得second low
啱啱開始搵工 唉

朋友 但身邊朋友都搵到晒offer都有14 15k
我出14都俾人話出得高

身邊朋友人工都好高

今日second in
跪求你呀 offer神

offer god

請就請左，但話按政府薪級計人工
由零級開始計，頂薪第六級
零級得個11k多啲
大家點睇

利伸八大

interview god

政府contract工？

有無人解答下

隔黎post啲人會答到你

唔喺，做學校類似ta

通常ta得兩種人做
一係諗住輕輕鬆鬆做過世
一係邊做邊讀教育文憑再搏轉做老師

文科都14，15

有啲唔止

有無巴打APPLY過/做緊嘅HX
想問Send完email隔幾耐先會有回音
過咗個幾個禮拜都未收到CALL

另外想問有無巴絲試過 無opening照Send自薦信

BTW interviewson offerson

出面有個po個個吹到一fg就兩三萬三四萬
依到貼地好多
以為自己去左兩個唔到論壇

上連登勿認真啊

收到cx digital 同group in
巴打apply FA？

真實情況：六成時間忙到你仆街、兩成時間準時放工，最後兩成時間等放工
工作量可能比大多數私人公司少，但人工低，而且日日八點報到，六點先走
最大鑊係出返去搵私人工，唔會當你有工作經驗
我係人版

office工

有就有嘅不過唔多
大公司mt 係有2xk
再專科d 會再高啲
不過普遍係無嘅

呢度多唔多人搵中介？係咪好過自己搵？

我都積極考慮緊

啱啱開始做office 工
7號send email
18號約21號interview
24出offer
不過佢地send email 真係好慢
我呢份工係jobsdb 見到 反而佢地自己個網就冇

HX?

係

要問

有無搵到d工返工可以用電腦做自己野嘅hea工? 萬零蚊都ok

我想搵依類工 搵左好耐都搵唔到

你係想返住一份工但係用電腦做自己野搵多份錢定係指上下連登咁

葡萄
28 send 咗emailc 到依家都未有電話

咩post

出年畢業睇post追到好頹

啱啱返咗一星期新工 好攰啊
想返去做廢青既日子

same here
不過搵工仲攰 係心理煎熬

仲未搵到 不過係自己遲搵 好想自己出去住 希望快啲有工 利申三大乞食文科
人人都有工 灰爆

同路人 但我乞食過巴打你 唉sosad 唔想教畫啊大佬

想問13k office 工對社科fg係咪正常價?
利申: top up 2nd low, 無特殊技能

係 正常12-13

Corporate planning

下我啲frd全部都係 得我唔係

搽防曬

你啲朋友都係三大神科？

我估我知你做咩
如果想傾下：

係3大
又唔算神既
不過我以爲自己都算勁有大公司煙腸個陣
人地已經番緊ibank
3大2nd up又點 咪又係搵15,6k

3大2nd up計埋Bonus先15k

依家搵定真係差唔多

2018有aco

收到offer 14.5k 返5日 銀行假 返8-5 大埔工業村 有廠車 free lunch 都唔知去唔去好

點解唔去

預左會去working holiday
做兩年野去完返黎先報aco
入左aco就唔捨得辭職去wh

如果我有錢都去wh

係 accept左先 之後見完另一份再算

有排 做住等

巴打唔係讀it咩

fresh grad想搵data analysis相關嘅工做 但好似得好少

岩岩去完grad trip 先開始搵工
好後悔做咩玩咁耐

頂薪都係pt6

收皮啦講風涼話

後咩悔 嚟緊要打幾十年工
玩幾個月有咩咁過份

有無人去interview 志在拎interview 經驗?

係it
It都可以搵10幾k

有得in點都in吓啦

加油，做兩年計埋OT就有20k

咁樣好過mtr喇

各位大佬可唔可以俾啲意見
如果fresh grad入大firm做recruitment consultant 到底應該叫價幾多？

呢排成日要見工，都唔知開幾多好
利申:都做過兩三份intern(MNC同政府)
我知呢行都幾chur同埋要跑數
有冇限巴打絲打做緊？

連登有agent 不過唔知會唔會答你野

我覺得呢啲好難入到去
我入到呢份都係話自己識啲咩 仲要好specific 話識
要係份ad 冇講但係識嘅先有機會
但係結果入到去又係第二件事
同唔識冇分別

連行好似好神秘咁 搵左好耐都搵唔到應用去乜
同埋係咪就算一大/2nd up個啲係完全無幫助

點會無幫助 你有得見即係有機會啦
仲要食過洋腸

成績冇乜幫助
主要睇interview

我估人工應該都standard
睇你入去係咩title就俾返佢set嗰個title 嘅人工你
好似係

拜佐兩次offer神
終於有offer啦 多謝offer神

見到上星期in間公司又出ad
Offer神你打救下我好嗎

我們好多間未in我就出新ad, 已經睇化左
可能未儲夠人或者hr未得閒處理呢

Offer 神俾次機會 聽日1wk了
Interview 神 求回音

原來JobsDB會有invitation

有冇人入左拍賣行做 Sothebys Christie 個啲

好少會through JobsDB invite

收過aia

我都唔知係咪伏
但做過research 係一間mnc嚟

唔係可以unsubscribe咩

我都係啱啱發現新大陸

我收過某地產公司 仲要invite左兩次

搞Event正常fg價係咪都係12-13k
同埋career path係咪都唔太好

就快九月
認真，有冇正既agent可以幫我快d搵到工？ 搵到好撚灰。利申：it狗

it狗應該搵工好易

Event好似係差不多
再升咪做partner點人做

有無巴絲打試過無招聘廣告照Send cv去公司???
求分享

終於有interview啦
多謝interview神

無空缺你send左都唔會理你架

聽過有friend試過send
跟住有interview機會

咁咪你有人分享過經驗囉 , 又問

offer神祢出現未

Interview god offer god

想聽多啲

個個拜interview god 同 offer god都西口西面既

做hr既人心得就係收到呢D cv唔會特別理
除左真係咁岩有位係度搵緊人

好奇想知讀law fg人工幾多？

屌又出ad
點解唔in下我

好多programme一係就已經過左deadline, 一係就未開始...依段時間都唔知做咩好

有機

行office就真係似睇中你
但同時會唔會睇中其他人就唔知
SALARY填得高你就見你都廢事啦

真係會架？

我覺得合理就得 如果你底線係14K叫16都ok
HR唔會因為叫得低就比你過screening
最後都會壓你價

寫啲低到自己都接受唔到既價
到時就算有offer咪又係reject
你當拎interview經驗就另計

so far都係咁
除非你個profile真係好fit個position / 冇cv
咁就可能會bargin下
又R下有冇多D budget
如果唔係真係見都廢事
晒時間

Interview神

搵工搵到好灰
次次見完都冇下文
想話求其做住先都冇機會

你唔係覺得出底啲價hr會覺得你吸引左啊麻

有冇fg都係搵緊HR related工作？
不如交流下心得

一定唔係
之前先有post屌啲hr壓價壓到離哂譜
相反你寫得太低10個hr可能得1個會加返你價

interview神
畀個機會我啦

巴打共勉之
Offer 神

有咩心得
味又係咁搵
send 左2-3份就請左
8大ugc 應該易架喎 個個fd都開緊工

你放cv上jobsdb ，就算如垃圾ou仔都大把人爭住搵啦。你要求高？

利申，垃圾ou仔，已番工但仲搵緊工。

唔係讀hr但搵hr
15係咪太高
（有兩年相關經驗）

我放左上去但無人搵喎

Same

same
利申: hku ba

今日interview 衰到貼地
雖然係痴心妄想但都拜一拜offer神
真心想做呢份工

有無巴絲搵緊admin assistant 工
公司請緊人
有興趣可以留意下jobsdb
今日再出過post 公司H字頭
fg正常價 有經驗應該可以14k up
10日AL double pay 花紅
利申 純粹forward下

我發現上GLASSDOOR搵工都唔錯
APPLY左幾份,希望有INTERVIEW啦

過埋生日就搵
我都係想平穩gap 一年讀返書姐

絲打 請問你公司喺咪做室內設計?

喺咪返5日半長短週?

對

唔該哂 不過唔想再返長短週鳥

返長短週眞係好多嘢做唔到，星期六雖然只返半日工，但都攰到返歸即瞓

最慘喺星期六一早起身 心諗 屌 又要返工

一樣fg it dog ，quit埋pt 正式失業。 但最近諗緊自己係咪真係想做IT 同埋做IT邊範

Interviewson Offerson 是日一拜

Interview God

interview god
please give me an offer

有工但覺得公司好閪
想轉
interview 神
offer 神

出黎做野度度都有西既地方架啦

有無巴打apply左HKTV mt 搞掂個2分鐘片未

其實我都係麻麻地想做it，但無計當年揀左it。唔做專科人工得1213k，不能接受。

但jobsdb 真係好多agency / 公司主動搵人。

今日先收到email 又打黎

宜家呢間好似前途麻麻
養老院咁

其實係咪自我介紹咁

有冇人apply過馬會FULL TIME
想知通常幾耐會有回音
明明已經高過啲requirement 但都冇回音
馬會係咪唔請FG

好後悔當年無入去做placement

MT好似Fg三年內都得

馬會mt 仲難+複雜過入大銀行mt

洗鬼打

MT 非三大都唔洗諗
只係想要份馬會FT既interview
報咗幾個post都無回音

Hr Fg 搵hr工搵左個幾月都未搵到
完全唔知衰咩 會唔會係因為我係男仔所以唔請我

HR工本來就少junior opening
男仔我覺得都係其中一個原因
(因為主觀地都會認為女性係工作方面比較細心, 正正係HR需要既野)
我果陣都搵左半年先有一份HR contract 9K
做左一年半先轉做perm

有鳩真係原罪

佢都請fg既，但個process 慢到喊,要等幾個月先有得in

我諗應該係，但又要拍得特別啲先吸引到hr

有冇人見完工好有信心，之前等成個禮拜都冇消息。個下落差真係灰到喊

Always

要等咁耐架

見人地外國拍呢d片拍到好pro

屌

未打完....
有經驗

無經驗，但要食中佢想請既嗰一科

已經揀啲u grad 冇話要指定科既post
唔洗u grad嘅都照apply咗
希望有機會in下

有份工我5,6月send過2次，佢一路keep住出ad都唔in我

有男仔friend做hr intern轉contract位 ibank
20k up 但佢個cv真係好靚

一樣 佢都寫degree in any dis... 都唔in我

今日啲工又send唔落手

大家底線係幾多

11k, hd學歷

社科Fg開15k係咪會冇人請

你搵咩

幾年前第一份工得13k 勝在好多野學
第一份工唔好太著重$$, 學多D野跳出去大把人工你加

保險bo

個個都搵呢行嘅 你搵左幾耐 15係高左d
除非某一兩間嘅officer

上星期send叫我後日in 諗住開15比佢壓

巴打send邊間

HSBC 一開波個個online assessment test重點係想考D咩呀

想請問HD畢業左之後唔係即刻搵工係咪等於收皮
HD上年6月畢業,畢業搵工果陣身體有問題,2月先好返,之後開始搵工,已經無回應

自己一直有一份兼職做開,做左3年
想搵份full time,但又無料又無學識,點算好

我無 ，我填晒jobsdb 同upload左resume 都無公司揾過我

照send cv

一樣，佢出一次我apply一次都唔理我

巴打你認為我搵返讀書果科果個行業 有無機會
我係讀ive 醫療野 唔係nursing

咩都搵

我都想返d有business trip嘅公司

如果搵其他工 洗唔洗打篇Cover letter比佢

岩岩又apply左3份工,希望有得IN啦
見到有份5天工作,有雙糧,有bonus已經覺得福利好好
真係好想做依份呀,求下interview & offer神

請問各位 寄email果陣除左寄CV外,仲會唔會打cover letter,定就咁簡單介紹下想見呢份工就算 定係會有其他野打下

我有打 不過有做hr嘅絲打話通常都係立下就算

我係jobsdb度搵,一開始都會俾埋cover letter,但後尾覺得太煩,因為每sned一份工就要改一改個cover letter,最後就直接俾CV算

我都係一樣諗法 每見一份唔同既工就要改大半篇野
請就算唔請罷就

好想做既工咪打
一般果啲就求其算

呢個真

間公司同你有親咩

你又知non ju會有offer既

嘩屌
hr 唔撚洗準備合約果啲既
有能力又知等幾耐既 味問下人地o 唔ok都唔係咁難姐下話？
咁撚不負責任既
基本禮貌啦下話

做左一次收左皮
準備又做多次

衝出來柒

ff
但我又唔覺喎 其實都幾多hr阿頭係男人

其實有好多head of xxxxx
都唔係下面升上去係空降

柒得過閣下？
指教下 我就覺得正常人都咁做既
已經唔關奴唔奴性事

咩工咁好pay

瞓前再拜Offer 神

佢等緊non jupas二手飯啊，有人唔要offer先派比waiting list，問你老母咩
唔撚識野就咪嘈啦 柒頭

有冇civil仔仲未搵工？

做出版社 13k 三大文科 由低做起 做唔做好

咁點
你啞架？唔識同人講？
味話9月先返到
9唔撚柒答8就自己收皮啦 廿幾歲仲傻鳩咁

有興趣就做
第日你有返咁上下其他工作經驗薪水， 想轉行做出版社就真係由低人工做起

我以前試過見完帶我周圍行
然後便沒有然後了

我個邊請緊一個UAT tester 幫手
13-14k banking back office
fresh grad 八大

有興趣tel kc 1611

做label個d

有冇fresh grad仲搵緊工

巴打做緊it邊範? 得1213k? 聽人地話it好好景

大把fd八月先grad trip完
岩岩interview叫我介紹下佢地公司 但佢公司網頁連about us都無

You'll never walk alone

岩岩收到agent電話
會幫我Apply兩間公司,兩間都5.5day,11-12k同12-13k
Hd仔,design大家覺得正唔正常

我自己搵工搵到煩同灰,老實講我係無乜所謂,第一間有埋雙糧同bonus,所以覺得都唔唔錯,希望會請我

如果俾你地揀
你地會想返份穩定既政府工 可能冇咁辛苦
定返份辛苦但career path唔錯既big 4工？
長遠黎講big 4會搵得多錢過政府
但性恪上我可能比較適合政府
因為我唔係啲好叻social既人
想問下各位巴絲會點揀？

俾我一定政府工唔洗諗

做廢青真係好撚爽
唔想搵工呀

之後就唔爽

三大垃圾科報HSBC RBWM mt過唔到cv screen

後日要見一份好想做既工
求interview神offer神做個好心 關照下小弟

急要人唔肯等到9月，份工比其他人 gg。
唔肯等到9月，返住先收到offer走人(if唔洗一個月通知/賠錢)，無就繼續，8月有收入。
肯等到9月，唔返工，有/無offer，8月無收入。

為自己利益定方便間公司 樓上自己揀啦 再決定問唔問hr 9月開工得唔得，但要預佢問你點解。
最緊要問清楚洗唔洗一個月通知

屌你老母
d恤衫西褲唔啱著
上年in intern仲著得落
一年肥左成個碼

無知一問 大家見工係咪會著埋西裝嬲

咁撚熱

恤衫西褲已經夠
西裝褸見到都覺得熱

Thanks

我會帶 去到門口著
帶定又冇死嘅

offer神

求下你地打電話俾我啦
請我既話我願意食一個星期齋

睇咩位
fg報左10份ea2
in都冇得in

應該好難

有無巴絲知道PCCW solutions 個business associate 係點 second low grad
唔係IT major

QA officer 13 k 12AL 做唔做好
利申 非三大晒銀時

有電話 但叫我再補交啲文件 未講有interview 啦 拜拜interview神

人工黎講 我諗宜家fg普通工真係12-13k起 14-15k可以話多
好cheap呀大學生

要考jre wo

有無巴打諗住apply DHL個management trainee

Same 放定喺背囊

IT狗搵左2個幾月工終於有第1個offer
但得15K IT狗黎講好似算低
唔知接唔接好

我通常都成套formal suit去見, 覺得好似比較尊重場合, 雖然見左幾間都冇offer

it狗我底線係17

你自己係佢網報定thro agent？

我份份都填15k 等佢壓

巴打咁有錢都唔志在啦

ha website

我自己都覺得低左小小
但真係搵工搵到好攰
都唔知點好

2個幾多月搵極都搵唔到
究竟我做錯啲乜

成日聽銀行back office
其實做咩嘢同點搵架？

文員

有冇巴打經中介公司介紹搵工？
我收到電話佢地叫我聽日去間公司interview，但冇公司名又冇講見咩位

有地址？google下咩公司
同堆你經中介公司冇講明你係搵咩工咩？

係呀 我有考
但EO AO fail哂

google左地址但冇搵到 佢地叫我in個陣唔好傾人工

好似好伏咁

有offer lu 25K banking

有三年經驗差唔多la

freshgrad

咩工

有無人做過社福界的assistant program officer
應該開幾多?
13k~?

聽日in中大RA
求offer神照住照住

銀行工個post你幫人問？

你另一個post又話自己大bank mt出身
你個acc都幾多人用

有冇人上過萬卓資本去見過工，係jobsdb apply 完無啦啦有個Agent打嚟話請event Assistant , 16K以上，上網搵唔到好多關於佢嘅資料。好驚系伏

邊間

上黎拜下offer 神

Offer神顯靈吧

有offer唔係好事黎

同意 搵工真係要慎選
返咗幾個禮拜已經成日都想quit

搵左份唔好既工
番左一個星期多d
準備裸辭全職搵工
當買左個教訓

第三日啦
快d打俾我啦唔該

offer god

上一份7月頭開工 7月中就裸辭
即使我到而家都未搵到工 都無後悔過
feel 到份工唔對路真係及早走

絲打同我一樣
我都係諗住有offer 就食一星期齋

係咪男嘅就戒j
女嘅就食齋

仲未有任何回音

屌 今日去interview先發現自己記錯日子 本身應該琴日去in 但我今日先去 個hr出黎同我講話我約左琴日同樣時間in既 我即刻心諗仆街鳥係咁say sorry 佢之後又照常同我in 份工仲要好似ok

唔知我唔多捱得定點
老細講嘢語氣唔好 好難頂
但其實係咪多數都係咁

傷青

多謝offer 神

岩岩見hr見得勁7
做完test 問完問題 佢執野走 但我冇聽到佢叫我坐下先
我見佢咁耐未番黎跟住走左
點知落到樓下佢打黎話未問完 係電話問埋再叫我去second in

前日in完, 希望有second in / offer

大家會唔會搵pt文職頂住先

終於有offer, 大公司，13k, 翻5日
但唔係我最想做個份

巴打咩科grad

邊行

Molal mola 過了通知期

身邊朋友都開始有工番 覺得自己好廢

等緊銀行 offer

你係經個網apply定經jobsdb架？

我本身retake入u,身邊啲朋友都已經返咗成年工,我就仲係on99咁揾工

interview god
offer god

same過左兩個禮拜多兩日，好耐都冇interview啦send完cv出去都石沉大海琴晚發左兩個晚一個係過左通知期但係好想做嘅公司出左offer比我另一個夢係身邊嘅同學又有interview而自己就乜都冇個夢種感覺好真實架

市場調查，但三大N展仔

三大垃圾N展仔

即日打嚟話第二日second in
希望今次得
Offer god

我話如果唔做專科，做出面普通文員仔得1213k ，做it就起碼15up。。。

啱啱in完
求offer神照住呀

日日拜interview神都係無撚用嘅

文員11-13k？

Offer god 有offer我介J

Thx interview神🙏🏻下星期一生生性性呀

interview/offer god

Deutsche Bank offer 20k

咩post？contract?

Con1年轉perm Analyst

巴打咩background

咩位
compliance？

澳洲8大其中一間Finance and Econ High Distinction grad

Yes AML

之前in過hang seng aml但無要到offer是對的

20k都幾高

不過我ultimate goal都係政府工 想穩穩定定過一世

做銀行唔穩定咩

ACO 都難入

做緊20k 會唔會報aco

銀行chur到爆聽人講 政府工就輕鬆hea一世 想試EO

In個陣佢講到明會ot
我自己想work life balance

EOAO 沒得去想 應該得翻ACO

其實AO EO係請d咩類型既人

加油
其實唔少eo位都好chur成日ot

Language 好勁嘅人
名校會有加乘
一般都係hku cu啦

中學街坊名校算唔算

唔係講中學

Sorry 自膠 澳洲8大得唔得

AO 應該就睇重咩u 出身 當然你個人本身都要好撚勁
EO就language 方面叻 咩u 相對就冇咁重要

唔熟澳洲大學
不過我有fds做緊ao/eo 英文都係好好好勁
Dse 5**/ ue a

英文勁先過到jre

正常考到ue唔會考到dse

/ = or

嘩吊 咁真係好難 AO合理 但EO都要咁勁咩

之前有個post 有d人以為拎3 4 都考到eo
根本就無可能

前路茫茫仲未知自己要搵乜工好

自己最有理想既工冇消息
宜家揾工要求不斷降低
真係sad到喊

First in完一星期都冇second in
係咪皮已收

EO 起碼都5 啦講真

唔係，我都係first in完16日後先有offer

又一日 乜野通知都冇

其實依家係咪好多工大學畢業出嚟都係around 12K-15k?
屋企人嘅諗法成日覺得出嚟做嘢一定會搵到30k up
多數去得呢個人工係咪一係就日日chur得好辛苦又OT又返星期六
第二就係大學讀神科？

有朋友今年fg
佢份工一星期返足6日 每個月ot 超過70個鐘
人工都唔過17.5k

計埋ot補水都冇17.5k?

當年我屋企都咁諗，話大學grad起碼20k up，但隨住我就黎grad 聽到d姨媽親戚d現實之後，話fresh grad 有1314k已經ok

13 14k真係公價 其實香港人人工中位數都係15k 即係其實fg價都已經win緊差不多香港一半人 30k or above已經講緊top 10%

手快快打錯左 更新返 30k or above係top 20%

會咁諗就好

Btw是日interview god一拜

求求offer 神
見左份工做Marketing assistant
寫expect salary 12000-14000 中小企
算係近唔遠 14AL 一至五 9點至6點
真係好吸引

想問下各位大神
如果有offer但想等多一兩日睇定D既話
有無D小技巧可以推遲一兩日先覆hr個邊
驚佢會請第2個唔請我
但又想睇第2間好d既請唔請

咁其實係咁不如出去考紀律部隊仲好
一入職已經18k早幾年已經20k
自己本身想考紀律部隊都唔係為錢不過屋企人話紀律部隊咁辛苦30幾度仲要去車
咁不如返下Office工朝九晚五坐冷氣房
所以我猶豫緊如果第時想享受下生活洗下錢應該做幾多部隊定係Office工好

入唔到

入境囉

基佬gp黎既屌

見工個陣問左咩？
想搵marketing 工

雖然都打定輸數
不過循例拜下offer神啦

俾我得米啦好嗎

普通工廠大廈又係office 甲級寫字樓又係office
如果想做到甲級寫字樓ifc icc icbc 長江中心係咪除非係好有經驗一係三大神科出身
普通科出身唔洗旨意諗

唔係
畢業果陣係IFC番工
而家係長江番

利申: 樹仁BBA

人工如何？
其實係呢啲返工係咪好容易識到靚女

人工當然係連連登仔FG standard 50k+ 都冇
會見到靚女
識唔識到係另一見事

主要問下你性格
講下d 公司background 比你聽
跟住問你做d咩increase 到sale
有咩其他野可以做
同埋career path係點
我見過2份mkt 都nice既 主要睇下你有無sense 同埋creative idea 小講廢話就ok

搵到了 第二次interview就請

岩岩Second in完一份即刻收到Offer
下星期番工
各位巴打搵工加油

大家加油

鯨大fg IT support 13.5k其實算唔算低

多謝offer神
終於有人請
雖然得10日AL唔夠 但竟然無壓我價
已經無心情再搵

搵左半個月左右 In得一份
垃圾文科grad 咩都做得但又唔夠專
決定走另一條路 做下intern先

3個月都搵唔到工 OFFER神

文字工作
PROBATION得12K
佢話之後有調整 要唔要好

返咗一星期 想quit

咁又係自己公司除外應該都好難識到

收到入境主任既final interview通知
係咪即係有機會
好撚興奮shitty仔fg做到就正

你candidate no. 幾多

有無巴絲諗住做保險闖下

唔記得但唔係話有得final in就好大機會咩

叻仔

過隔黎post 討論下啦
祝你好運

我知你公司係邊間了

有得check 返你個email
入到Final in 其實都仲好撚多人 不過你入到fib 已經叫做打敗左好多人 都叫有個交代架啦

HR phone screen＋做埋analytical test
跟住in hiring managers in得果20分鐘
只係問左background + 2 條 behavioral questions

有無巴打會去嚟緊HKT management elite program?

以前唔知聽邊撚個講話三大先有fib
屌你我shitty仔都得啦

Io點會要三大先有
我嗰科差唔多每年都有師兄入到，同你同校

咁最後佢地有冇offer我second low

入到意思係入到去做

其實搵工有啲咩要注意

我send咗好多份CV都無人理我

想入audit但係interview skill 好垃圾 連second in都無

你搵邊行
同你一樣

失業一個月

真心其實難唔難入？
而家仲抉擇緊如果成世可以輕輕鬆鬆玩已經無憂無慮嘅生活嘅話應該紀律部隊好定係office
紀律部隊好似勝在多假期大把時間俾你玩不過操班會好辛苦同埋偏向男性多
office工輕輕鬆鬆坐冷氣房等收工同埋隔離Office有咁多靚女雖然識唔識到另一回事不過都有排昅
但係好似工作好悶冇乜挑戰性同埋人工低過紀律部隊 除非好似做會計咁chur？

唔好覺得自己失業 只係未搵到工咋
共勉

點解可以咁幼稚？返工為昅女？office就輕輕鬆鬆？返份工係甲級寫字樓就好威？
雖然你fg，就算未返過工都唔會咁on好似未見過世面咁？

得罪講句 入境文員工作袋皮九一個月包升 唔會中年失業 唔洗用腦稔野
私人公司玩兩三年見無行就要走

me2

offer 神可唔可以保佑下我
下個星期都無電話就過通知期架啦

聽人講就唔睇hon唔睇咩u既 都係睇自己能力同大sir 中唔中意你

又想輕鬆鬆鬆無憂無慮
又對冇挑戰性既工嫌三嫌四
仲要返工可以𥄫埋女添
你係李嘉誠個仔咪得囉

有冇人識ANX international 既graduate trainee咩環境

之前報mt/gt 類工都叫有得in下 而家搵普通entry post 就咩回音都冇
仲要較細既公司都唔so我 好想搵到工

有冇人好似我咁好快返工但係又唔想咁快返
假期一日一日咁減少好痛苦呀

咁真係冇傳說中咁難入
我group in同written都柒下柒下咁都過到
唔係自大，但其實係咪d人太廢

Push

「office工輕輕鬆鬆坐冷氣房等收工同埋隔離Office有咁多靚女雖然識唔識到另一回事不過都有排昅」
睇返呢句打曬冷陣
仲7過即刻搏咀

好講眼緣我都勁柒但有second in

真係唔知 但入到fib 咪認真準備下 最後一關 過到個offer 就係你 到時你中意講咩都得啦

唔係得 first in 同 final in 咋咩？

前日1對1 first in左個半鍾

咪撚再宣傳呢個on9 group啦

I know that feel
真係怯

Grad之前仲想快啲出嚟搵嘢做

唉

入到fib都好大機會啦

屌你咁少資料都知

hr叫我帶埋 Reference Letters from previous employer，我fg冇做過full-time,係咪唔洗理佢？

咪話冇囉

Gay 佬group黎

有冇咁誇呀10揀1？
咁我可能唔得了

今年1st batch + 2nd batch 加埋請一百人左右，每日有幾多人可以去fib 其實加埋都有數得計，10揀1呢個比例真係唔誇張。

收到offer時應該點表達想考慮下先覆？
因為想睇下會唔會仲有其他offer

唉 8月又差唔多1半

唔好再講啦

其實到依家仲未搵到工一定係自身問題

哇你唔講真係唔知

係我身上又冇錯嘅
我八月中先有offers 因為執著於搵某一行
但自己條件又唔係好
利申 八大半專科 差啲3rd hon

你好醒

前兩個月見左幾間, 一個offer都冇, 發覺搵工同面試真係好曬時間, 等九月再搵
依個月自己寫遊戲
利申: IT狗

唔驚越遲越難搵？
同是it狗 依家得1個15k offer
諗緊做唔做住先好

所謂欲速則不達, 有時急住咁搵未必搵到份岩心水, 而且搵唔到份岩自己既工, 只會愈做愈唔開心, 如果搵到份岩心水既工, 可能辛苦D都會捱到落去

我覺得每一次去見工之前都要咁問自己, 究竟我係咪鍾意依份工呢?咁先唔會後悔

risk果d？

讀soc sci 真係等乞食，大部份工種都踢走soc sci

Sbt
考正苦工啦

你邊到睇到大部分工種踢走so sci
不過乞食科係真

寫preferred discipline永遠冇socsci已經

我都想寫game